(NBA)LBJ當初肯去76人的話

76人4星隊
但去到final都係比curry打爆

Lbj同ben Simmons 鬥應垃圾無球跑動
Embiid發老脾長企三分線